{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057471",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "을왕리 별빛바다펜션 운영 정책"
    },
    "text": "当ペンションはチェックイン時間が15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約時に人数を追加される場合、必ず連絡してください。 追加人数は別途費用が発生することがあります。 最大人数を超えると入室できませんし、払い戻しもできません。 また、ペット連れの場合にも入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。 未成年者の予約は宿泊施設の規定に基づいて決定され、青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 入室および退室時間を厳守してください。 施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任です。 直火方式で魚や肉を焼くことは禁止され、個人的に用意した炊事道具は持ち込めません。 客室内での喫煙は禁止されますので、喫煙場所をご利用ください。 他人に被害を与える行動はご遠慮ください。 予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて払い戻しが可能です。 料金および料金表が間違っている場合は、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約できます。 当ペンションではIPTVとWiFiをご利用いただけますし、客室は禁煙です。 庭では足球を楽しむことができ、バーベキュー場も利用できます。 ペンション周辺には王山、乙旺里海水浴場、仁川国際空港のような旅行地があります。 また、月尾観光特区文化祭、王山海洋祭り、沿岸埠頭祭り、新浦文化通り祭りなど多様な祭りと行事も楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合は連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約時に人数を追加する場合は必ず連絡してください。"
        },
        {
            "question": "人数を追加すると追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、人数を追加する場合は別途費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できないのですか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペット連れで宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れで宿泊する場合には入室をお断りすることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "喫煙は禁止ですか？",
            "answer": "はい、客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "WiFiは利用できますか？",
            "answer": "はい、当ペンションではWiFiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "庭で何が楽しめますか？",
            "answer": "庭では足球を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな旅行地がありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には王山、乙旺里海水浴場、仁川国際空港などがあります。"
        },
        {
            "question": "どんな祭りや行事が楽しめますか？",
            "answer": "月尾観光特区文化祭、王山海洋祭り、沿岸埠頭祭り、新浦文化通り祭りなど多様な祭りと行事が楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 442,
        "QA": 367
    }
}